人仔攜號轉台過去hkbn係咪要同人仔講終止合約?

早一排有hkbn sales打嚟話可以攜號轉台過去，咁全部嘢都已經搞掂好晒，電號咭都拎埋
到咗三個星期前就收人仔send sms嚟話自動續約12個月
洗唔洗打去同佢講唔續？因為下個月13號就完約

正常HKBN會幫你同CMHK講轉個number去佢地到
打上去屌屌佢好d

係要自己打 D sales sell你就落力 你簽完約就理鳩你
打上去人仔同佢地講到期唔續約 佢就會幫你搞
你唔打係會自動續 到時你hkbn又簽左約就on99比2份錢

帶號碼轉頭唔駛，新簽既公司會幫你同舊公司搞

話唔定新簽果間未幫佢搞，都係打去屌屌佢好

去過人仔問，我果時話唔使理sms，只要你合約期完 前一日 成功轉走就得，唔係嘅話就會跟sms續約

唔該

巴打HKBN幾錢個月

11x，啱啱上hkbn睇又有78蚊plan，同我而家嗰個一鳩樣，屌佢老尾

不過最穩陣當然打電話講多次，有打過上去有錄音佢咬你唔